 
\section*{Résumé}
L'implémentation des fonctions mathématiques avec arrondi correct est un sujet important en arithmétique flottant. Accéder à de telles fonctions nous permettrais d'avoir plus de précisions sur les calculs avec des nombres flottants. Nous avons des algorithmes, comme \textbf{Fast2Sum} et \textbf{DEKKER-PRODUCT}, qui nous aide à avoir plus de précisions. Grâce à ces algorithmes, nous pourrions implémenter le logarithme avec arrondi correct et avoir une fonction qui approche aux mieux au résultat du logarithme.\\
Ce rapport nous montre d'abord: comment on peut utiliser les quatre modes d'arrondis qui sont l'arrondi au plus proche, arrondi au plus proche de zéro, arrondi au plus proche de l'infini et l'arrondi au plus proche de moins l'infini, et comment a été calculé la précision de chaque algorithme utilisé pour le logarithme. Ensuite, nous expliquons comment cette fonction de mathématique a été implanté. 
Ce logarithme avec arrondi correct a réussi le test sur le millions de pires cas. \\
\ \\
\ \\
\section*{Abstract} 
The implementation of mathematical functions with rounding
correct is an important topic in floating point arithmetic. Access to such
functions would allow us to have more precision on the calculations with
floating numbers. We have algorithms, like \textbf{Fast2Sum} and
\textbf{DEKKER-PRODUCT}, which help us to have more precisions. Due
to these algorithms, we could implement the logarithm with rounding
correct and have a function that best approximate the result of the logarithm.
This report shows us first: how one can use the four modes
roundings which are rounding to the nearest, rounding to the nearest to zero,
rounding to nearest infinity and rounding to nearest minus infinity,
and how was calculated the accuracy of each algorithm used for
the logarithm. Inaddition,it explains how this function of mathematics were implanted. This logarithm with correct rounding passed the test on the millions of
worst cases.
\newpage